它還排除了特許學校教師的集體談判權。 有組織的教師們夢想著特許學校——但是他們的願景被劫持了 
 當孩子出生時因缺氧或脊髓損傷而造成嚴重腦損傷時，法律禁止父母起訴醫生或醫院。 《邁阿密先驅報》卡羅爾·馬賓·米勒和丹尼爾·張報道，審計證實，一個為腦損傷兒童設立的項目任意否認索賠，並在津貼上超支 
 換句話說，至少有一些人如果身體狀況不允許他們接種疫苗，他們將有可能從全州或全市範圍的疫苗接種命令中獲得豁免。 是的，Covid-19疫苗的要求是合法的，Ian Millhiser, 2021年7月30日|Vox 
 在這種情況下，由於大流行的限制，無法進行這類分析。 心理訓練如何讓你的身體更強壯2021年7月8日戶外在線 
 麥德龍表示，與麥德龍警察工會的集體談判協議“排除了事後懲戒”，如果員工沒有及時接受調查，這名警探就是內部調查的中心。 監察機構表示，地鐵運輸警察無法記錄警察是否調查了數千起報告的犯罪，賈斯丁·喬治，邁克爾·拉里斯，華盛頓郵報 
 克羅解釋說，他的網站採取了預防措施，以防止噴子統治。 里根書是最新的保守派#失敗#吉迪恩·雷斯尼克| 2014年7月31日|每日野獸 
 這並不妨礙艾博尼·瓊斯談論她的母親。 被唐納德·斯特林的種族主義殺死|邁克爾·戴利| 2014年5月14日|每日野獸 
 相反，我們應該思考的是，為什麼這會妨礙她去做她想做的其他事情。 杜克大學新生色情明星並不感到羞恥——她不應該感到羞恥 
 然而，這種限制令往往會阻止被告聘請他所選擇的律師。 聯邦最高法院-帕魯扎:新學期的大案件預告 
 但這並不妨礙你在blender榨汁店做暑期兼職。 致2013屆畢業生賈斯汀·格林2013年6月2日 
 它的寓言，它的博學的文學典故，它對晦澀的歷史事件的鑽研，排除了任何受歡迎的成功的希望。 查爾斯·阿爾弗雷德·唐納 
 我審查了所有排除印度人襲擊這三名旅行者可能性的情況。 一個弗吉尼亞童子軍休·彭德克斯特 
 政府從來沒有打算阻止自己去調查公司的權力應該擴展到哪些城鎮。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭 
 後者承認有一種指責——如果這是一種指責的話——因為他的講話是為了排除討論而設計的。 英國曆史三卷冊第三卷。 | E。 法爾和e.h.諾蘭 
 你的善良、坦率和真誠使你不會懷疑別人的欺詐或惡意。 給尤金尼亞的信|保羅·亨利·特里·霍爾巴赫